有件迷彩offwhite hoodie,有冇巴打有興趣

原價4600幾 外國網站入手
m size 10成正品 9成新

9000收 其他巴打咪撚同我爭 一拳一件

你幾高？
呢件size m岩咩身形穿？

睇你咩style
我160cm 著左鞋165 oversize著

手足你著Triple S？

放咩價錢先得架

160 巴打幾歲

160cm? 樓主係小矮人定侏儒

deedee

潮他首

8.5 皇

King of 8.5?
Chan p撚?

著triple s 再加鞋墊可以170

講真我著埋鞋 gel埋頭有170cm
夠玩啦

已成年
出到黎社會 高度唔代表d 咩既

160

連登仔 50步

160著M碼 清應該好撚肥

160cm sorry 忍唔著笑左

屌 160
而家啲小朋友咁有錢玩off white

樓豬咁靚仔 想買了

樓主個頭又真係gel得幾高

冇叫過雞 連續二次龜頭包皮炎 你問我答

仲有冇事

12000want pm我thx

頭髮都唔多條 jer乜撚頭

$15000 排

推

連登仔真係
有興趣既巴打留tg 啦

ching包皮仲有冇事

冇事 勸洗包皮勤洗手

似借力

成日開post講D潮牌 睇怕都係

推到樓主賣得出

唔該巴打

係借力黎
快快手賣完 唔好推 thanks

笑4 人地打錯就跟埋講 借刀都未知係咩 十成係個中坑啦

160cm仲要買size m

160cm 著童裝算啦

好撚醒

賣到未

知唔知咩係oversize

你好笑d
巴打我成年 但未到中坑

160著咩都oversize架啦

人地賣野都要起人底，連登仔真係幾無聊

對你隻膠拖有興趣多啲

排16000

所以m size 真係無敵
高大d既巴打fit 身
又可以好似我咁當oversize 都ok

睇開左
你笑我 我笑你姐

乜撚野呀

樓豬 好心花時間去打下飛機咪算
咁刷存在感小心會屈出病

刷你老母咩
連登仔貼個facebook 出黎做乜春

on9 咁你又當呢到fb?中坑即係中坑

乜撚野當呢度fb

sorry 影得唔好

160買m碼 係咪唔夠膽著岀街

好似啲細路仔著左老豆件衫咁

sorry 著過
所以9成新

樓豬唔開po賣牛仔褲?

160 著鞋墊有170 你行街隻腳唔攰果下好野

充完大頭啦？

唔敢再係高登賣野
仲有其他offwhite
有興趣既巴打 留tg
推埋呢次

no offense
但真係傻仔先會買Ow

對你著緊對腳味拖有興趣啲

高登 仲話唔係中坑 笑能4

M size 有乜問題

連登仔係唔sick gala

9成新係點計出黎？

160著m
Xs都大啦